# SWT-301

## Getting started

Tải cái repo này về bỏ vô folder mở vscode lên xong mở cái folder chứa repo ra nhấn Ctrl + ` mở cái terminal mới ra gõ [ls](#hehe) coi coi có cái node_modules chưa, nêu chưa thì mở cái folder mà có chứa cả node_modules ở trong.

## Run

```
npm install
npm run start
```

chạy xong mở terminal mới [Ctrl + Shift + `](#hehehe) gõ:

```
npm install cypress --save-dev
npx cypress open
```
